有冇做餐廳尤其是整牛扒既朋友？

有冇做餐廳尤其是整牛扒既朋友？
想請教一下一般香港整扒靚少少既地方係跟邊幾個供應商拎貨？
最近同朋友研究緊開個小店玩下，想研究下, thanks so much

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排整仲好啦

安得利

Lm

都係嗰幾間大supplier

Classic Fine food
澳利高
安得利